簡單一條定律決定間公司值唔值得你留低

廁所收唔收到wifi

屌 我公司wifi密碼唔公開比員工
廁所完全收唔到 想講電話都唔得
係唔係要即刻辭職?

係

公司wifi俾你用都唔好用啦

港資細公司 office細撚到用弱雞router廁所都收到訊號

留唔留?

4G無限
所以我係睇 收唔收到電話

無限上網路過

走